「突發」八號了！

Joking

不安

我屌你

我屌你老味

又BLOCK一件

Sorry sorry :(

大家block 完記得推post
等個傻仔以後單機

DLLM

雨又冇 風又冇
8號？

仆街，嚇撚到我推左老母落街

樓主有童真，我欣賞

突發，樓主老母條隊好撚長

今日12號

過埋今晚就十三號

Blcoked you

大話師

嘩好撚好笑呀屌你老味

純粹想搞個無聊笑 我愛大家

對唔住!!!

blocked
898

番夜間點算

各位聽日照常番工！！！！

連仔 有假消息 係咪Block得

Blocked

難聽過粗口！！！！

不誠實使用電腦罪

Fake news 拉

都話搞笑

澳門

今日12號喇

On9仔

係wo.... 睇錯日曆

Pls dont! 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咪係咁推啦

你以後單機啦

以正視聽 : 今日為10月12日 風球現時為3號

我純粹搞笑 勿怒

一睇完個post topic即刻衝咗落街掃貨，又叫晒d阿公阿婆做好防風措施
但原來係虛驚一場

樓主尋釁滋事

虛假資訊
已報國安

七天中的希冀 我屌你老味～
聽朝起身扑野換鞋 裕美～～～

好好玩？

已封鎖會員 超級小薯仔

你單機啦 屌你
On9當有趣

樓主準備好用單機版連登未

單機啦撚樣

不誠實使用..

樓主單機啦 byebye

唔係麵仔講嘅就是但啦

屌你

又扑一件

樓豬

封鎖原因:on9

blocked，你慢慢玩

屌你老母

突發 樓主老母比野狗輪緊

單機啦你

八號我幫你含

報狗

attention seeker

我可以點你先原諒我

咁耐仲未有電子報案.jpg

單機

有冇人報警

有幾好笑牙吊你

對唔住!! Sorry

唔好推

單機啦 👋🏻

Sorry!! 原諒我

「突發」8號了!

同一樣嘢玩兩年你都玩得咁開心?
樓主真人一定係傻鳩嚟

block 得

快啲report假消息

原來係慣犯
Block得

講吓笑姐

大家原諒我

想我做咩我盡做

樓主我屌你老母

樓主pin

今日12號喎！

搵人去站務台 篤樓主出黎啦

好撚好笑呀你老母

reported

仲推？

單機啦弱智仔

推

report咗 虛假標題 下個ac見啦

暴風雨前夕係最安靜既
好不安

好彩樓主提一提 唔去開夜lu

推ed
Blocked

屌你老母呀on9 仔

(突發) 成功中出樓主老母了!!!!

樓主老母好正

⚠️ 管理團隊警示：本主題已被回報為「標題真實性有待確定，可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。 警示措拖說明：

今個post之後單機啦傻閪

留個名聽早share 去whatsapp group

樓主6鳩

低能

快d report比連仔

伯母好饑渴？？

屌晒你全家

完全封鎖

一路碌落去一路睇樓主比人屌到開花，笑鳩死

黑洞見

戇鳩仔

樓主不誠實使用電腦

推比人block

樓豬我祝你冚家富貴

Block左 單機啦

你知唔知幾多人無連登ac
無衣食呀你

NMSL

突發聽日十三號

DLLMCFH

拉得

弱撚智

有咩留返同個官講

伯母你好！

ok blocked

stop pushing pls

2003年有條友4月1號謠傳世衛宣佈香港成為疫埠，結果畀人塔咗返去。（雖則十五日後呢件事成真）

食屎啦屌你老母

低能當有趣

push